估唔到連唔會周圍搞事既動漫台都受到cc台逼害

cc台連佢地上咩網睇動畫都要管
又要佢地睇英文字幕唔俾睇中文字幕
似乎呢邊既cc台真係痴痴地線架

Link ?

不如CC台自己獨立喇

不如佢地自己開個cc forum算吧啦

班撚樣bt電影 咪又係開大陸人整既字幕睇

av都有大陸種啦

依個我就唔知啦🌚

好多未撚見過既人扮波台手足

cls cc台巧專制

yes

2線波台手足

.